{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000073",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002150799?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "임피리얼 팰리스 부티크 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前に完了する必要があります。 - 満19歳以下のお客様は、両親または法的保護者と一緒にチェックインおよび宿泊が可能です。 保護者同意書の作成が必要です。 - 朝食はインペリアルパレスブティックホテル1階のエッグスロットで提供されます。 - 朝食は朝7時から10時まで利用可能で、最後の注文は午前9時30分まで可能です。 - 朝食メニューはメインメニュー、飲み物、ソルテッドチョコレートチップクッキーで構成されています。 - メインメニューはベーコンエッグアンドチーズ、フェアファクスサラダからお選びいただけます。 - 飲み物はオレンジジュース、コールドブルーコーヒー、ホットブルーコーヒー、コーラからお選びいただけます。 - 他のメニューへの変更は不可能であり、朝食時間以外は朝食のご利用いただけません。 - チェックインの際、朝食クーポンを受け取った後は払い戻しできません。 現場で朝食を購入するには、1人当たり15,000ウォンを支払わなければなりません。 - 駐車はバレットサービスで運営されており、出車ごとにバレット費用5千ウォンがかかります。 - 1部屋につき1台の車両を駐車でき、チェックアウト時間まで駐車できます。 - 大型セダン、大型SUVは駐車できません。 テスラ専用のデスティネーションチャージャーは、緩速充電器で設置されています。 - 駐車不可客室商品を予約した場合、駐車場の利用が不可能で、周辺の公営または民営駐車場を利用しなければなりません。 - 車を無断で駐車すると、退室措置および駐車料金とバレット費用がかかる場合があります。 - 付帯施設としてはエッグスロット漢南、フィットネスセンター、クラブメイドがあります。 - フィットネスセンターは客室に無料でご利用いただけます。営業時間は朝6時から夜9時までです。 - クラブメイドは地下1階に位置しており、営業時間は夜10時から翌朝9時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年のお客様は宿泊することができますか？",
            "answer": "満19歳以下のお客様は、両親または法的保護者と一緒にチェックインおよび宿泊が可能です。保護者同意書の作成が必要です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はインペリアルパレスブティックホテル1階のエッグスロットで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の時間帯はどのようになっていますか？",
            "answer": "朝食は朝7時から10時まで利用可能で、最後の注文は午前9時30分まで可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食メニューはどのような内容ですか？",
            "answer": "朝食メニューはベーコンエッグアンドチーズ、フェアファクスサラダからお選びいただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食の飲み物は何が選べますか？",
            "answer": "飲み物はオレンジジュース、コールドブルーコーヒー、ホットブルーコーヒー、コーラからお選びいただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューを変更することはできますか？",
            "answer": "他のメニューへの変更は不可能であり、朝食時間以外は朝食のご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "朝食クーポンを受け取った後にキャンセルできますか？",
            "answer": "チェックインの際、朝食クーポンを受け取った後は払い戻しできません。現場で朝食を購入するには、1人当たり15,000ウォンを支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車はバレットサービスで運営されており、出車ごとにバレット費用5千ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は1部屋につき何台利用できますか？",
            "answer": "1部屋につき1台の車両を駐車でき、チェックアウト時間まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "大型車は駐車できますか？",
            "answer": "大型セダン、大型SUVは駐車できません。テスラ専用のデスティネーションチャージャーは、緩速充電器で設置されています。"
        },
        {
            "question": "駐車不可客室を予約した場合、駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車不可客室商品を予約した場合、駐車場の利用が不可能で、周辺の公営または民営駐車場を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "無断で車を駐車した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "車を無断で駐車すると、退室措置および駐車料金とバレット費用がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはエッグスロット漢南、フィットネスセンター、クラブメイドがあります。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターの利用時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "フィットネスセンターは客室に無料でご利用いただけます。営業時間は朝6時から夜9時までです。"
        },
        {
            "question": "クラブメイドの営業時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "クラブメイドは地下1階に位置しており、営業時間は夜10時から翌朝9時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 621,
        "QA": 775
    }
}